{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120723",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼일정육식당"
    },
    "text": "「サムイル精肉食堂\\n\nソウル瑞草区良才洞265-2\\n\n韓国料理-サムギョプサル、17:00~22:00ランチタイム12:00~14:00、年中無休、50席/部屋:部屋なし、ボリュームたっぷりの牛肉と豚肉サムギョプサル店'サムイル精肉食堂'フレンドリーなインテリアと構造になっており、肉を注文後すぐに切ってくれる。 譲渡価格に比べて多くて満腹感を感じるのに十分だ。 座席も多く、団体客が利用することもできる。 メニューを表記されている量ではなく半分だけを注文することもできるので、好みによって有利でもある。 ボリュームたっぷりの韓豚と韓牛を楽しみたい方はこちらを訪れてみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "サムイル精肉食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂はソウル瑞草区良才洞265-2にあります。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂は韓国料理のサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂の営業時間は17:00〜22:00で、ランチタイムは12:00〜14:00です。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂はどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂には50席あります。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂には個室はありますか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "サムイル精肉食堂ではボリュームたっぷりの牛肉と豚肉のサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂は団体客の利用も可能ですか？",
            "answer": "はい、サムイル精肉食堂では団体客の利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "サムイル精肉食堂では量の半分だけを注文することもできますか？",
            "answer": "はい、サムイル精肉食堂ではメニュー表記されている量の半分だけを注文することもできます。"
        },
        {
            "question": "韓豚と韓牛を楽しみたい方におすすめの場所はどこですか？",
            "answer": "韓豚と韓牛を楽しみたい方にはサムイル精肉食堂をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 399
    }
}